國師又中，今次仲有牙門認證，CC台泛民走狗有咩感想

打手駁唔到即潛水

陳雲：我不相信食野味引致病毒

Solomon Yue 爆料, 武漢病毒係中國間牒係加拿大偷走的

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作

國師威返次

執人口水尾都叫中？

系，我應該係cc台最大粒反美師

國師半個月前就講咗啦，依加係牙門執佢口水尾

咩?

下？不嬲都覺得係生化武器
但係可以係將病毒傳入野味再出售然後再屈野味，不過班生番狂食野味係抵死

樣樣都貼哂 講哂 中一兩樣就話又中又中
戇撚鳩
十樣中十樣叫神算
十樣中五樣叫凡人
十樣冇個中叫燈神